黑警係政權嘅一部分 消滅黑警 我地依然係對準緊政權

無論好睇定唔好睇 已經唔care

咩人權法過唔過到 都唔係好care

咩和理非 而家覺得只係呃緊自己

黑警係暴政嘅一個城牆
攻下城牆 我覺得係其中一個贏嘅方法

受人唾罵 咩外國人點睇
淨係想贏 點贏係一個奢侈嘅諗法

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。